clone完機Lan 唔work

由240gb ssd clonezilla clone 去 512gb ssd
入到windows 但係Lan 係devices manager 出感嘆號 error code 10, 試過uninstall Lan driver 再裝最新driver都唔得，巴打們有無咩計仔？

Ian : ntel 82579v

Pish

重新安裝windows

still not working, still code 10